# Transcript of Pepper&Carrot Episode 34 [id]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Judul|1|False|Episode 34: Pemberian Gelar Ksatria Shichimi

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Narator|1|False|Pada malam yang sama...
Hibiscus|2|False|...maka, malam ini, kami menerima engkau, Shichimi, sebagai Ksatria Ah termuda.
Coriander|3|False|Pepper masih belum kelihatan?
Saffron|4|True|Belum.
Saffron|5|False|Semoga dia cepat datang, kalau tidak dia akan melewatkan pidato Shichimi.
Shichimi|6|True|Terima kasih.
Shichimi|7|False|Sekarang saya mau...

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Suara|1|False|ZiooOOOOO
Suara|2|False|ZiooOOOOO
Pepper|3|True|Hadir!
Pepper|4|True|Awas!
Pepper|5|False|AWAS!!!
Suara|6|False|BRUKK!
Pepper|7|False|Ups!
Pepper|8|False|Semua baik-baik saja? Tidak ada yang rusak?
Shichimi|9|False|Pepper!
Pepper|10|True|Halo Shichimi!
Pepper|11|True|Maaf untuk kedatangan yang dramatis dan keterlambatanku!
Pepper|12|False|Banyak kejadian hari ini, panjang ceritanya.

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Hibiscus|1|False|Dia salah satu tamumu?
Shichimi|2|False|Ya. Dia temanku Pepper. Semua baik-baik saja.
Pepper|3|True|Carrot, kamu tidak apa-apa?
Pepper|4|False|Maaf tentang pendaratannya, aku biasa dengan pendaratan dalam kecepatan super.
Pepper|5|True|Dan sekali lagi maaf semuanya untuk ketidaknyamanannya,
Pepper|6|False|dan tentang pakaianku...
Shichimi|7|False|hihihi
Wasabi|8|True|Shichimi,
Wasabi|9|False|penyihir muda yang baru sampai ini, apa dia benar temanmu?

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|True|Ya, yang mulia.
Shichimi|2|False|Namanya Pepper, dari Ajaran Chaosah.
Wasabi|3|True|Kehadirannya di sini menodai kesucian ajaran kita.
Wasabi|4|False|Enyahkan dia dari pandanganku, secepatnya.
Shichimi|5|True|Tapi...
Shichimi|6|False|Master Wasabi...
Wasabi|7|True|Tapi apa?
Wasabi|8|False|Apa kamu lebih memilih ditendang dari ajaran kita?
Shichimi|9|False|!!!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|True|Maaf Pepper, tapi kamu harus pergi.
Shichimi|2|False|Sekarang.
Pepper|3|True|Hah?
Pepper|4|False|Hei hei hei, tunggu sebentar! Ini pasti ada kesalahpahaman.
Shichimi|5|False|Tolong Pepper, jangan buat ini jadi sulit.
Pepper|6|False|Hei! Kau yang di takhta. Kalau kamu ada masalah denganku, turunlah dan bilanglah sendiri!
Wasabi|7|False|Tsss...
Wasabi|8|True|Shichimi, kamu punya sepuluh detik...
Wasabi|9|True|sembilan...
Wasabi|10|True|delapan...
Wasabi|11|False|tujuh...
Shichimi|12|False|CUKUP, PEPPER! PERGI!!!
Suara|13|False|SHRRIiii!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Suara|9|True|PAF!
Pepper|1|False|Shichimi, kumohon tenangl...
Suara|2|False|BADuuM!
Shichimi|3|True|PERGIII!!!
Shichimi|4|True|PERGII!!
Shichimi|5|False|PERGI!!!
Suara|6|False|KRIIIII!!!
Pepper|7|True|Ow!!
Pepper|8|False|Hei! Ini... t-TIDAK... Owww... Baik!
Suara|10|True|POF!
Suara|11|True|POF!
Suara|12|False|PAF!
Coriander|13|False|SHICHIMI! PEPPER! BERHENTILAH!
Saffron|14|False|Tunggu.
Wasabi|15|False|Hmm!
Pepper|16|True|Grrr!
Pepper|17|False|Oke, ini kamu yang minta ya!
Suara|18|False|BRZUU!!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|CURSUS CANCELLARE MAXIMUS!!!
Suara|2|False|SHKLAK!
Pepper|3|False|Aduh!
Suara|4|False|PAF!!
Shichimi|5|False|Bahkan mantra terbaikmu tidak ada efeknya buatku!
Shichimi|6|True|Menyerahlah, Pepper, dan pergi!
Shichimi|7|False|Berhenti membuat aku menyakitimu!
Pepper|8|False|Oh, mantraku bekerja dengan baik, hanya bukan kamu targetnya.
Shichimi|9|True|Hah?
Shichimi|10|False|Apa maksudmu?!
Suara|11|True|Pshh...
Suara|12|False|Pshh...

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|False|?!!
Pepper|2|True|Dialah targetnya!
Pepper|3|False|Aku membatalkan Mantra Kecantikan yang menjaga dia terlihat muda.
Pepper|4|True|Aku menyadarinya segera setelah aku sampai di sini.
Pepper|5|False|Jadi, aku memberikan sebagian kecil dari yang sepantasnya kau terima karena telah membuat Shichimi menyerangku!
Wasabi|6|True|TIDAK SOPAN!
Wasabi|7|True|Berani-beraninya kamu,
Wasabi|8|False|dan di depan seluruh murid-muridku!
Pepper|9|True|Itu belum apa-apa!
Pepper|10|False|Kalau aku masih punya semua Rea milikku, aku tidak akan berhenti di situ.

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Suara|1|False|DRZOW!!
Wasabi|2|True|Hmm, kamu telah mencapai tingkat pendahulumu jauh lebih cepat dari yang kubayangkan...
Wasabi|3|False|Ini mempercepat rencanaku, tapi ini kabar baik.
Pepper|4|True|Rencanamu?
Pepper|5|True|Jadi kamu hanya mengujiku, dan ini semua tidak ada hubungannya dengan keterlambatanku?
Pepper|6|False|Kamu benar-benar gila!
Wasabi|7|True|he...
Wasabi|8|False|he.
Wasabi|9|True|APA YANG KALIAN TONTONI?!
Wasabi|10|False|AKU BARU SAJA DISERANG, DAN KALIAN HANYA DIAM SAJA DI SITU?! TANGKAP DIA!!!
Wasabi|11|False|AKU MAU DIA HIDUP-HIDUP!
Wasabi|12|False|TANGKAP DIA!!!
Pepper|13|False|Shichimi, kita perlu bicarakan ini nanti!
Pepper|14|True|Maafkan aku, Carrot, tapi kita harus pakai kecepatan super lagi.
Pepper|15|False|Pegangan!
Suara|16|False|Pok!
Suara|17|False|Pok!
Suara|18|False|ZiiooOO!!

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|?!
Wasabi|2|False|TANGKAP DIA!!!
Pepper|3|False|Ya ampun.
Saffron|4|False|Pepper, pakai sapuku!
Suara|5|False|Fizzz!
Pepper|6|True|Oh wow!
Pepper|7|False|Terima kasih, Saffron!
Suara|8|False|Tok!
Suara|9|False|ziooOOOO!
Narator|10|False|BERSAMBUNG...

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Kredit|1|False|29 Maret 2021 Pelukis & Skenario: David Revoy. Penguji Bacaan Cerita: Arlo James Barnes, Carotte, Craig Maloney, Efrat b, GunChleoc, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Parnikkapore, Valvin. Versi Bahasa Indonesia Penerjemah: Aldrian Obaja Muis. Terima kasih kepada: Nartance atas eksplorasinya tentang karakter Wasabi dalam novel fan-fictionnya. Caranya mengimajinasikan dia sangat mempengaruhi caraku menampilkannya dalam episode ini. Berdasarkan alam semesta Hereva Pembuat: David Revoy. Penyunting utama: Craig Maloney. Penulis: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Pemeriksa: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson. Peranti Lunak: Krita 4.4.1, Inkscape 1.0.2 on Kubuntu Linux 20.04. Izin (Lisensi): Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|2|True|Anda juga bisa menjadi sukarelawan Pepper&Carrot dan dapatkan namamu di sini!
Pepper|3|True|Kami ada di Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...dan banyak lagi!
Pepper|4|False|Cek www.peppercarrot.com untuk informasi selanjutnya!
Pepper|5|True|Terima kasih!
Pepper|6|True|Tahukah kamu?
Pepper|7|False|Pepper&Carrot sepenuhnya gratis (bebas), sumber terbuka dan disponsori oleh para pembacanya.
Pepper|8|False|Untuk episode ini, terima kasih kepada 1096 relawan!
